我係麥浚龍粉，我希望呢一刻，大家都可以理智d

我承認我係一個麥浚龍粉，從聽歌耿耿於懷到而家新既M 記廣告，基本上都係風雨不改支持。

但今次真係要停睇一陣
只要麥浚龍一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物（仲要係香港藝術界既新力軍），如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。並不是拍個黑蚊蚊懶有深度既廣告，或者自己訪問講:知道我為人既人就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶反思俾人，但今次，我真係完全失望

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

問左麥紹棠未

係wor，睇下會唔會再開post 先